別個後輩張如城蔡一智你真的很介意

但見羅霖談情何引誘 問到何時元華先熟透
智孝靜候 再靜候 就算坤哥 始終要守

日後別像那秋官點美極豉油

留低軒仔斌仔的神油

王喜露埋賓周ohoh

宗教勢力真係無處不在

agger

林峯撿起那支豉油

黎耀祥無賓周

呢間教會好多人

自膠 記錯音